港女咁熱著黑絲會唔會焗臭對腳

中環好多ol咁著
送水都忍唔住望下

老豆半分鐘就入左黎

[img]圖片網址[/img]

做送水仔好自卑

圖定老母？

10

我條女就係
成日放完工腳都唔洗叫我聞同奶，又話唔聞無得屌
但臭到仆街

出下城啦毒𨶙

逼住都要奶啦

有冇索下味

救樓主老母

師兄可唔可以要你蝕底啲幫我招呼佢

老豆又搵仔

戴左口罩狂聞都冇人知

唉
我頂硬上啦
幫你奶乾淨先

辛苦晒

救之餘都要屌下

清奶下腳指都要啦

著黑絲都唔關你事啦 反正你都係a09

連登定理
靚女唔會臭

係好撚臭
有時接女朋友收工行街食飯再返屋企除鞋個陣味好撚正

藍雞

正到

咩事